\section{Ścieżka}

Ścieżka wśród ciemnych lasów \chords{Dm E  Am}
Jak życia meander kręci, \chords{F  G  C}
Wiedzie nas na rozstaje, \chords{E  Am}
Dokąd idziecie studenci? \chords{F  E  Am}
\\
Ref.
\\
Pożółkłe liście szeleszczą, \chords{F  G}
Drzew szpaler ciągnie się niemy \chords{C  C7}
A my przez życia wertepy \chords{F  G}
Wędrujemy - wciąż wędrujemy.\chords{C  E Am}
\\
Weź na drogę manierkę, \chords{Dm E  Am}
W której woda się wzbiera, \chords{F  G  C}
Więcej tobie pomoże \chords{E  Am}
Niż tysiąc słów przyjaciela. \chords{F  E  Am}
\\
Plecak z kocem na wierzchu \chords{Dm E  Am}
Nie raz borykał się z losem, \chords{F  G  C}
To nic, że ciąży ołowiem, \chords{E  Am}
Na szlaku szczęście w nim niosę. \chords{F  E  Am}
\\
Drzewa nikną w ciemnościach, \chords{Dm E  Am}
Noc już zapada głucha, \chords{F  G  C}
Tylko gdzieś przy ognisku \chords{E  Am}
Mrok się w piosence zasłuchał. \chords{F  E  Am}

